# Bàn Ăn Minh Khôi

Bàn ăn là một trong những món đồ nội thất quan trọng nhất trong gia đình, là nơi quây quần, sum họp của các thành viên. Một chiếc bàn ăn đẹp và tiện dụng sẽ góp phần mang lại bữa ăn ngon miệng và ấm cúng cho gia đình bạn.

- Địa chỉ: 465 Lê Trọng Tấn, Phường Sơn Kỳ, Quận Tân Phú, TP.HCM

- SĐT: 0338.444.999 - 09.3333.7788

- Email: noithatminhkhoi@gmail.com

- Website: https://noithatminhkhoi.com/bo-ban-an

https://www.flickr.com/people/199021444@N04/

https://vi.gravatar.com/bananminhkhoisg01

https://gab.com/bananmk
